iPhone iMessage個語音功能 垃9圾

帶左耳筒都唔會聽到對方講乜9

會唔會係你朋友用左mic 講？？

Mic同耳筒 都好難收得清

ios12.2其中一項更新：
提升了「訊息」中錄音的質素

根本無人care 無人會用iMessage

美國好多人用

冇人care你又開post？

我有用呀嘛